CCTVB報侵侵已經癡撚咗線

利申：喺茶記被迫睇咗半個鐘83台

特朗普聯大發言自誇惹笑聲 有傳媒指其成世人嘲笑對象

美國總統特朗普在聯合國大會發言，吹噓自己上任後令美國經濟強大，惹來台下笑聲，場面尷尬。他之後解釋當時是有意搞活氣氛，但有傳媒認為，特朗普已成世人的嘲笑對象。

美國總統特朗普稱：「還不夠兩年，我掌管政府的成就，超越幾乎我們國家史上任何一個政府的成就。美國，真的是這樣。我沒預期有這反應，但還可以。」

美國總統特朗普於聯合國大會的這番「豪言壯語」，引起台下各國領袖發笑，其中有人報以掌聲。

開場白過後，當他在長達34分鐘的演講中，再度批評德國過分依賴俄羅斯天然氣時，也惹來台下德國代表流露困惑表情。

特朗普過去曾多次表示，美國已經成為全球嘲笑對象，現在自己親身經歷過後，有甚麼看法呢？

被問及覺得今日演說如何，特朗普指：「我覺得很好，絕對廣受好評，我認為很好。」至於對現場笑聲有何感覺，他表示：「那很好，我原本就打算引他們發笑，所以一切都很好。」

雖然特朗普說有意搞氣氛，但當地傳媒認為，看似輕鬆的一幕，其實代表特朗普已成世人嘲笑的對象。

有分析指，特朗普聽到台下笑聲時面帶笑容，可能根本不知道正被取笑，同時反映特朗普根本不習慣聽到反對聲音，身邊都是支持他想法的人，甚至由家人擔任顧問。

有傳媒形容，特朗普由競選至上任總統，一直活在「幻覺泡沫」中，以為世上所有人都認同他的想法，直至今日才面對現實。

先唔講個source係咩 就當係CNN呢啲fake news
如果講幻覺泡沫 雜種有過之而無不及啦
無綫做咩指桑罵槐寸中共呀
袁花你係侵仔心裡面條蟲咩 你又知侵仔而家先醒覺
論世人嘲笑 都唔夠習帝厲害啦

佢係咪借d意串中共

「不同意的請舉手」，鏡頭轉到台下，傳出聲音，「meiyou （沒有）」、「meiyou」、「meiyou」、「meiyou」。4聲「沒有」反對票，更能說明習近平新時代中國

袁花迷共迷到痴左線

我都睇到 屌你cctvb真係痴鳩左線 明晏明個陣侵係想搞下gag

中國是最大嬴家

有傳媒分析、有傳媒形容
個傳媒咪你囉cctvb

頭先我都聽到呢段

我頭先聽到都笑左
咁大個人無預過反對既聲音

NowTV 都係咁

遇

習帝真係遇唔到反對聲音

人地破產過4次呀大佬 點會冇承受過挫敗呀
無遇過反對聲音好明顯係吸精瓶啦
全票通過永久稱帝 真係難分真與假

唔係佢當場屌佢對美國充滿偏見咩
再call公安拖佢地出去入精神病院

個陣睇到真係o撚左 個記者報導個下都覺得好老尷

哩單野外國都多人笑
有幾句上綱上線既
話唔定抄文匯大公環時

Btw舊時會quote source講係環時等等
依家唔知係咪知朵臭，唔開名

認真，係我既話真係柒到搵窿捐。國家都搞到咁既田地，自己仲可以理直氣壯係國際場合講d咁既野，夠竟要有幾咁無知無恥先講得出

聽到o撚晒嘴

連登仔係時候加入戰團對抗外國反侵勢力

"一直活在「幻覺泡沫」中，以為世上所有人都認同他的想法，直至今日才面對現實。"
呢句咁似形容某國人既?

咩田地？
Republicans approval rate已經反cup democrats

各項經濟數據向好
成功逼到一啲國家整trade deal, 仲意圖改革WTO, UN human rights council

如果身為美國總統但不斷搞衰自己產業嘅先係真正不負責仼

「國家都搞到咁既田地」

連TVB都唔敢講大話，都報導過侵侵上任後各種經濟數據向好
支持率又升緊，咩叫咁既田地

國家差唔多去到四分五裂局面，罵戰反對聲音不斷，政策又難以推出，取消追夢者計、移民政策落實完又受唔住反對聲音取消。政府內部就更加亂，時不時就有官員被炒or辭職。自己又被通俄門纏身。對外外交又搞到一獲粥，去轉歐洲外訪都可以搞到腥風血雨，差唔多得罪晒所有NATO國家，就年傳統盟友加拿大總統杜魯多都認唔住串trump兩句，呢家經濟上只係食番Obama留番落黎既老本，過多陣都唔知美國可以點算

呢D咪叫"一直活在「幻覺泡沫」中，以為世上所有人都認同他的想法，直至今日才面對現實。"囉

不過我諗佢面對唔到現實

個新聞一半時間都係講美國

有聲

得喇得喇
我三年前就用港紙換晒美金
MPF買晒美股
第時冇咗關係法你都千其咪跟

岩岩都出左同一個post
聽完個新聞真係打撚左個突
覺得咁都可以叫報新聞？

【中美貿易戰】中國國務院宣佈降關稅至7.5% 減輕600億支出

中國國務院常務會議宣佈，決定從11月1日起，降低1585個稅目的進口關稅稅率，總水平將由上年的9.8%降至7.5%，今年關稅措施預計減輕企業和消費者支出600億元人民幣。

國務院常務會議亦決定，適應產業升級、降低企業成本和群眾多層次消費等需求，決定降低1,585個稅目工業品等商品進口關稅稅率。將國內市場需求大的機電設備平均稅率由12.2%降至8.8%，紡織品、建材等關稅平均稅率由11.5%降低到8.4%。而中國紙製品等部份資源性商品，平均稅率將由6.6%降至5.4%，並對同類或相似商品減稅。會議決定加快通關便利化進程。今年11月1日前將進出口環節需驗核的監管證件從86種減至48種。

會議指出，應對當前錯綜複雜的國內外形勢，保持經濟平穩健康發展，要在持續擴內需的同時，堅定不移擴大開放，實施更加積極主動的開放戰略，營造更加公平便利可預期、更有吸引力的外商投資環境。

要深化「放管服」改革，在負面清單之外，外資與內資一視同仁，實行各類所有製企業一致的市場准入標準和以在線備案為主的投資管理制度。將符合條件的外資項目納入重大建設項目範圍，或依申請按程序加快調整列入相關產業規劃，給予用地、用海審批等支持，並加快環評審批進度，降低物流成本，推動項目盡快落地。二要擴大鼓勵外商投資範圍，將外商再投資暫不徵收預提所得稅政策適用範圍從鼓勵類外資項目擴大至所有非禁止項目和領域。三要大力保護知識產權，進一步規範政府監管執法行為。

食奧黑馬老本，可以食都GDP增速越來越大

佢地做咩將文章入面嘅習習改曬名做侵侵
係咪作反

呢段野改兩改都套得落強國度用

你要啲media唔好咁bias先 ,未上仼已經玩人身攻擊
NATO嗰啲國家以前就作岀加軍費去gdp某個percentage嘅承諾，trump上台要佢地fulfill返又唔肯，望下德國啲軍備保養 ，又要防俄但能源上又要依賴俄 , 比較下波蘭睇下咩係負責仼嘅ally
杜魯多嗰邊比較似意識形態上嘅鬥爭 globalist vs patriots

經濟上以前Obama 啲政策搞到有幾多energy industry嘅人失業，coal, oil,iron and steel，仲比其他國家揾著數
望下依條片嘅經濟data先

obama一定可以take credit嘅

通俄門就查極都無咩料
dreamers個名係好聽，實際上咪即係illegal immigrants
Seperate detention of parent and kids嘅illegal immigrants唔係以前年代留低嘅practise? (唔係好肯定) 但times magazine張相就一定係fake news

Show Blocked User - 膠力射球

善用起底功能

嗱我唔準你咁笑死黑鬼架

我都係 日日暗踩侵侵仲唔夠
依家已經進化到明目張膽發表埋d主觀分析咁踩 on9到

笑已不語
等中期選舉結果鞭屍

邊個做既分析
邊間傳媒
唔係唔敢講呀

其實係cctvb報新聞會唔會報到精神分裂
上一單新聞話trump上任後美國經濟出現危機泡沫,下一單新聞話道指納指上升至歷史新高

支那仔睇得蝗媒多
講幾行嘢冇句係真

全世界得吸精瓶冇人反對
may游may游就通過哂
真係好撚好田地呀
唔知may游完上證升咗幾多呢

唔知以為華爾街係自成一國
美國日日跌
佢就日日升
Amazon又準備穿2千鎂

哇 痴撚線
咁樣做新聞都得

雖然唔想承認
不過 now 已淪陷
早幾日時事多面睇講中美貿易戰
D論點垃圾到仲以為自己睇緊ATV焦點

共和黨贏左中期選舉既話 tvb會唔會唔報

唔好講笑 好多廢老信到十足十
坐巴士成日聽見d廢中廢老係度屌侵

力架馬d fans 真係好on9
有功就搶住邀

睇完條片根本覺得侵侵好識搞氣氛

NowTV彈埋通知
特朗普或成首位在國際場合被公然取笑的總統

明明美國唔撚關佢地事 但往往講到咬牙切齒口沫橫飛

呢個星期睇過NOW同TVB, 都係一尻樣

cctvb一向反侵
所以前個排竟然見到佢播侵侵打完風落區親民正面形象既新聞差d以為睇錯台

內政：通過稅改、製造就業

外交：會見金正恩、國會大比數通過制裁支那、消滅ISIS

呢啲叫政策難以推出 對外外交又搞到一獲粥

Btw年你老味
你用乜撚野輸入法？？ 扣人工嘞

仲講通俄門
負責單野個cnn 記者被人錄左片成單野係為收視率老作出黎

7點鐘奇妙同viu 一齊播新聞
以前都會諗下睇邊個台
而家諗都唔使諗

不過有線第時都變中国移动台
唯有好好珍惜剩番落黎既最尾一啖新聞自由啦

我今日聽都覺得好bias，然後又話自己自誇政績。。。如果係報習總，你估tvb敢唔敢用"自誇"呢啲字眼

【Now新聞台】特朗普在聯合國大會自吹自擂，台下報以笑聲，可能是首個在國際場合被公然取笑的美國總統。更諷刺的是特朗普由競選至當選總統後經常批評前朝政府，令美國成為國際社會的笑柄。現在「一語成讖」但對象換成他自己。

今次特朗普的「笑話」是他說自己上任以來政績超越歷屆所有美國總統，其實他近來已多次發表這番「偉論」，同一番說話但觀眾不同，反應截然不同。在國內，他的發言對象是一群死忠支持者，對於他的豐功偉績當然推崇備至。但換成聯合國大會這種場合，台下的並非他的忠實擁躉，部分甚至是他的敵人，自然不會「俾面」他。

有評論認為今次事件雖然令特朗普很尷尬，但至少讓他回到現實，看清外界對他的看法，走出他的政治泡沫，遠離那個只會對他恭維而不敢說真話的圈子。

特朗普最初說台下的反應不似預期，但後來再被問到對此事有何感想時，他這樣回應，「很好，那演辭本應該是惹人發笑的所以很好。」

香港新聞都係垃圾

日日都報中國點強大
美國就點衰點衰

侵侵.gif

無綫新聞真係好撚嘔心
嗰條袁志偉

美國加關稅

中國而家11月1日減關稅

邊個輸左

其實tvb同now係咪翻譯同一段英文新聞？格式一樣得d字改少少，但now報香港新聞又正常好多

可能係照抄新華社都唔定

侵侵日日俾美國主流媒體針對，點會未遇過反對聲音，佢擺明係唔care
佢對自己嘅判斷好有自信，真正睇到美國嘅將來，係做大事嘅人

cctvb痴撚咗線

有線

美國總統特朗普在聯合國大會發言，重申「美國優先」，反對全球主義，又指自從中國加入世界貿易組織，美國流失大量職位，不會再容忍不公平貿易，而特朗普自誇上任兩年的政績超越歷任政府時，惹來一陣笑聲。

特朗普第二次在紐約聯大會議發言，因為他姍姍來遲而推遲了，他一開口便大讚自己的「豐功偉績」，引來台下一陣笑聲。

特朗普以通過稅改、興建邊境圍牆、股市高企、失業人數創新低及國防預算破紀錄等，證明美國比他就任前更強大、安全和富裕，但表明不能接受貿易不公，批評有國家傾銷產品、強制技術轉移及盜取知識產權。

尤其中國加入世貿後，美國大量職位流失、工廠倒閉，他不會再容忍，即使他尊重國家主席習近平，仍要向中國貨品加徵關稅，他又呼籲各國抵制社會主義。

呢D就叫正常報事實啦

岩岩睇 tvb分析，仲話 Trump 商人出身，做事冇分吋，容易得罪中國

剩番有線先唔講官話

人必自侮，然後人侮之。是日金句贈TVB！

成個speech有聽
無特別聽到hkg聲

cctvb新聞日日都講美國點衰中國幾好

好似係冇人笑，係佢停左停話估唔到有咁既反應，d人先笑

都唔明啲人點諗, 近代無一個美國總統好似佢咁快就實現競選承諾, 2年內:
1. 壓低失業率
2. 稅改降低稅率, 吸引美資回流建廠
3. 減低美國在NATO同各地軍費開支
4. 要脅南美, 歐盟同加拿大屈服更有利美國既貿易協議
5. 封殺俄鋁, 持續對俄羅斯壓制
6. 美國北韓歷史性會議
7. 由重返亞太戰略到發動貿易戰
8. 退出不利美國利益嘅巴黎協定, 退出TPP

我想講如果咁都係自吹自擂, 唔通民建聯先係叫做實事?

班友話係黑鬼做落

第一下講完可能得兩三隻貓仔笑下
係侵仔自嘲完先係大聲笑

有評論指
有分析認為
有報道指出

美國中產階層天生有民主有資源咩都有
冇野要爭取自然focus左去lgbt力架racist呢d經濟民生以外既社會問題
而trump既policy好多都係保護自己國家反全球化
左膠食飽飯離晒地屌trump黎黎去去都係得racist呢d point

Now 報新聞個陣直頭用 死忠 字眼 咁都得
加埋講野全部加括號 作諷刺 反話
痴撚線 咁都得 睇個陣眼都突埋

我聽到眼都突
但我屋企個兩件藍絲廢老就係度打哂飛機
今時今日，真係唔知有邊間媒體未被染紅

tvb 既受眾係一般師奶
我已經有親友同我講侵係聯合國俾人笑,證明tvb好成功

咁多人睇TVB?

晏晝食茶記聽到新聞報話佢遲到

升左負4000點啦

幾時有新聞報聽日支爆?個間應該係最良心新聞

創作力量同幻想會嚇你一跳

咁先好呀

你想唔想多d支那狗自爆？ 報多d，引多d狗去死

傳媒已經完全被控制啦

奶共奶到走火入魔

Now係左膠台，不意外

今日我都係茶記被逼睇左陣，on99

日日開新聞黎睇當笑片睇一流

佢地緊係笑啦
大多數都係窮撚小國
D窮國唔笑俾咩反應好

奧巴馬啲遺計勁撚過郭嘉

上面隻支那畜你算撚數啦
你以為係網上鳩up下可以影響侵侵選程咩
我話佢2年後肯定再連任添呀
你班支那畜聽俾天收啦

睇有線喇 （雖然都唔頂得幾耐)
70蚊個月

講緊口交部？

無線報道到同環球時報一模一樣。

點解連登仔會只係睇TVB, 明明全世界新聞都話嘲笑緊.

不過連登仔一定比班領導人睇得清架la.

睇咗既都知咩事
TVB 同 now 唔識分恥笑同攪笑

佢果句that's ok.令笑聲變掌聲真係好野!

拍拍拍

In less than two years, my administration has accomplished more than almost any administration in the history of our country.

America’s — so true. (Laughter.) Didn’t expect that reaction, but that’s okay. (Laughter and applause.)

有無人可以cap 新華社 同環球時報 點樣報依單野？

我記得好似係trump既公司破產唔係佢破產，同埋佢破產好似都係故意利用左個機制 有錯請糾正

你條死左膠都係返屋企訓教好過啦
你真係冇改錯名

估唔到連登都有支那畜

有線真係最客觀，cctvb 同now將段新聞變咗做評論，不知所謂

好似以前通識老師教既寫野方式，冇source 要鳩吹既時候就用呢幾句做開頭

之前奧巴馬時期
出席酒會定飯局
全場係咁俾奧巴馬拎嚟講食

搵人開post 玩 搵人求祈貼單新聞 再加自己d 九唔搭八創意分析
其實廣管局有冇條例講明唔可以咁偏頗
起碼有a 分析 都要加反 a 分析
咁同選擇性報道冇分別

好耐冇遇過直線五毛

上面段野用返落支那都岩用

屌你我都想屌 估唔到已經有人開po

睇黎左膠仲未識醒
十一月再黎一波red wave
狠狠地將班左膠煎醒

tvb講得愈衰 中共愈怕侵侵

領先時代嘅人永遠都係比旁人笑
因為其他人睇唔出佢諗法入邊嘅深謀遠慮

而侵係咪咁我就唔知 TVB作新聞就肯定仲作得咁戇鳩

尋晚睇NOW已經眼都突埋，依家叫你播新聞唔係時事評論節目呀仆街

通俄門
係有料既班左膠就唔洗係度得個鬧字啦
你估好似你條五毛咁同你主人一撚樣咁柒得把口出黎嚴正交涉，強烈抗議咩
俾侵仔當狗咁撚，如果侵侵係小丑
你條五毛同你果班主人係俾小丑撚到一棟都無既狗咋

最好就好似中國咁得一種聲音，真係齊心

不嬲都知tvb立場偏頗。

凡係trump就一律抨擊，
塑造佢係犯眾憎，低能嘅形象。
然後就唱好中國政策，
有時間就報埋台灣亂局之類。

你個支那就嚟分裂成最少7個小國喇

汪汪汪 汪汪汪

當我唔識野，聯合國大會唔係用黎講國際事務既咩，係個度講自己政績（先唔討論個内文真實性）比人笑九唔搭八都正常掛唔係咩

睇完片先再回POST

仲想用fake news昆人?

下面果班全部國家極高層，就算真係覺得好笑都會死忍，恥笑係唔會出現係一個咁既場合

下次制裁埋now同cctvb

我睇左呀，人地咪係佢講完In less than two years, my administration has accomplished more than almost any administration in the history of our country啲人咪開始笑

第一，呢句已經係差唔多成編野最前，正常黎講有人會將conclusion放最前既咩？而且正如我講過，個度係聯合國大會黎個播，如果唔係笑佢9up就係笑佢唔搭八啦下話，仲有咩可能性？

上年習近平上台講野台下即刻剩返D非洲黑鬼，英文垃圾鬧出笑話，TVB又唔講？

no https?

咪就係，國家都搞到咁既田地，個外長王毅仲可以理直氣壯係國際場合講d咁既野，夠竟要有幾咁無知無恥先講得出

有分析指

毒果都係咁報

咪係囉
走火入魔喇啲報導

只喺大台面對唔到現實

資訊流通，互聯網發達，仲super，Viu 都免費
網購維基行咗一大步，你先行一小步，兼且賣貴嘢
直播apps 當道，但熱潮慢慢減退，你先搞個BBC出嚟

對手Viu 全力進攻亞洲，你退守至大陸
可能覺得大陸14億人口

但印度，泰國，印尼，馬拉，新加坡... 加埋人口仲多，潛力，同埋呢啲地區無乜大視頻網，容易當道

Super 免費先行得通，吸廣告
BB shop 至少買民生嘢

管理層無遠見，仲覺得自己高高在上
對方默默耕云 ， 食下食下，好快無，

有消息指
傳媒透露
有專家認為

同一篇報道啫，咁多頭盔

我平時喺連登都好鍾意「據聞」「有人話」「好似」，tbb新聞同我有乜分別

Now成日借機笑侵

奴才係以為要好似人大會議咁肅穆先叫威嚴
難怪肉丸佬笑鳩支那人唔識幽默啦

Now嘅立場係新自由主義
以前都會大篇幅屌鳩空置稅
而且貿易戰會影響到楷仔嘅生意 梗會踩侵仔

食 obama 老本都講得出

膠力射球果然膠力驚人